Home gym比人投訴

屋企人隔日就要做一次gym
做親都有用隔音墊
但都係嘈到樓下
比人投訴左幾次
其實次次做親都係5 6點呢啲時間
有次直頭比佢地上埋黎睇我地唔係有心嘈但都仲係未解決到個問題
有冇人都係home gym但冇呢個煩惱
有諗過好冇搵啲野包住塊餅個外圍等佢放落黎冇咁嘈 但又唔知可以用咩

正常係唔需要掉bell
除非你夾硬操太重，control 唔到

我都試過
不過係話我叫得好大聲
之後管理處貼通告話夜晚叫床聲盡量收細

你地幾多人

佢地做deadlift同拆餅嗰時有聲

屌

2個

up 乜9

咁又真係幾煩
格日係咁真係嘈到癲

你做deallift果陣放多張瑜伽墊？

已經用左兩塊

冇㗎喇 試就唯有試下鋪多幾塊瑜珈墊
唔得就真係冇計
係香港啲薄牆玩home gym都幾大膽

佢兩個冇得做gym慘過死

除非用gym房勁厚個啲墊
如果唔係因為本身結構問題
中間冇隔音層整咩都冇用

人地俾你日嘈夜嘈慘過死

啞鈴都還好 屋企學人玩deadlift。。
講真嘅 買定十塊八執墊鋪厚佢吧啦
一係咪鬼做deadlift咁癲
要搞到人地劈你震你就唔好

有無圖睇吓可以點寫

deadlift係咪下下轟落地，我都投訴啦

絕對唔會轟...佢地盡量細力放

村屋 方圓十約米都冇人住
表示冇比人投訴過

提子

你自己就梗係覺得細聲啦,
將心比心,你樓上咁你會點?
咁你買多幾塊墊試下啦

買幾張床褥可能好d😂

你樓上日日叫床你都頂唔順啦, 呢D野家家有求
如果人人都做自己想做既事, 你唔係有著數個個

怕佢條毛，大隻撚叫佢唔服就隻秋

話撚左大重量再輕放都有聲
班瘦撚係唔撚信
你屋企人冇得home gym架啦
叫佢落公園操啦

屋企dead乜撚野lift 攞張bench舉下 玩下橡膠帶咪算

你收到投訴既話 都未必係人投訴你啦

你企上張床褥玩deadlift比我睇
你握個把想出力果下你會即刻想落返地
平時玩果陣著波鞋都要除左對鞋先玩到
隻腳唔貼實塊地出唔到力

仲唔撚鳩？
你又唔係住獨立屋

6，7點有得嘈你咩
噪音條例唔係去到11點咩

有冇人教過你
唔好係啲人少 建築物少 咩都冇嘅地方
講呢啲野 OR 或人擰轉頭

我細佬唔只啞鈴
買埋做GYM嘅健身椅 健身架
微型GYM ROOM咁
係啞鈴冇咁多 係快調式啞鈴
我自己本身冇做開 見佢買咁多都R黎做下

買專業級格音墊好好多
Gym room果d
平就淘
瑜珈墊唔係格音放十張一樣咁嘈
同埋gym room果d係有埋去震功能 好好多

攞落去公園本身已經可以計一組，操完拎返屋企重可以當係superset，贏晒

用咗幾年操返嚟嘅肌肉唔練好快縮

練嘅位都唔同冇得比，不過barbell deadlift真係誇張咗，用dumbbells應該冇咁嘈

企喺兩張床褥中間嘅地面就得，不過要屋企夠大

香港樓樓上拉椅都會有聲
deadlift 點可能唔嘈到樓下
出走廊做得唔得

一樣Home gym撚，barbell row, bp, squat, rdl都無問題，邊有可能會係屋企barbell deadlift
下下幾百磅落地，大家gym撚都唔撐你啦

除非你專玩big3，如果唔係deadlift根本唔係必練動作
要Home gym就要取捨，咪做自私撚

樓豬都算係有返啲良心識搵解決辦法
我樓上嗰件極品投訴佢佢話層樓係佢嘅佢做咩關樓下咩事

其實我真係唔明
夜晚六點做gym有咩問題
又唔係11點阻住人訓覺
做deadlift最多咪10下3組
好多時咪8下3組
24下每組幾分鐘
半個鍾都唔洗都ok 啦
咁都好嘈？

我幾時有講過我樓上夜晚六點做gym

我講緊樓主
佢自己話六點做

屌你老母啦
Home gym仲deadlift ，on撚99
抵比人投訴

屌deadlife至少百幾kg起跳啦
仲要係鐵 一嘢轟落地係人都唔妥你啦

當farmer walk

5.任何時間的噪音
(1)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——
(a)奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；
(b)使用揚聲器、傳聲筒或其他擴音裝置或器具；
(c)進行任何遊戲或消遣活動；或
(d)經營生意或業務。
(2)任何人於任何時間，在住用處所內操作，或促使或准許操作，任何空氣調節或通風系統、或空氣調節或通風系統的任何部分，而發出的噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(3)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方畜養動物或雀鳥，而該動物或雀鳥發出的噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(4)任何人於任何時間，在任何公眾地方之內或附近，為吸引他人注意其貨物、商品或生意而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪。
(5)任何人犯本條所訂的罪行，可處罰款$10,000。 (由1994年第2號第9條修訂)

舉啞鈴應該係c項
無需理時間,無需理音量,總之正常人覺得嘈同煩厭就得

但係咩叫正常人呢,法官通常就信班狗既report
而班狗又因為唔想寫report,十成十又會話唔覺煩
所以